其實黑警就係癌細胞, 一定要斷佢養份!

黑警係癌症毒瘤, 以香港人現有能力係冇可能清除到佢哋, 甚至好多人畀佢哋咬死!

但係對抗癌症好多方法, 其中一種就係斷絕癌細胞嘅養份! 而所謂養份, 就係藍屍, 民賤聯, 黑社會(例如和勝和), 釘官!

希望所有勇武派全部退出街頭抗爭, 轉而用快閃方式特襲呢啲支持癌細胞嘅有害物!

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動